Bank code 006 citibank

有無巴打可以介紹一下citibank n.a. (006) 同 citibank (hong Kong) (250) 既分別？
我見到 citibank 006 創立於1902年，而 citibank (hong Kong) 創立於2005年，其他就搵唔到了

一間係外國註冊銀行的香港分行，一間本地註冊成立的銀行。前者係母公司分行，後者係子公司，銀行牌照唔同。

多謝你。
咁2005年前的客戶都用海外呢間個牌做？
現時又用個牌黎做邊種客？

做窮撚客